熱狗失分無人笑

屌牙狗老母

全城中伏！

無計 啊成為左今晚既焦點無人記得熱